hana菊梓喬原來曾經被男人打過

岩岩聽番上星期六公子會(2017-02-18)
先知hana菊梓喬原來曾經被男人打過
個男人正一契弟，打一個咁細既女人
hana真係好慘
seed:

想直接聽就跳去大約45分

收皮啦打手，呢件暗星捧唔紅架喇，算鳩數啦

紅唔到

我連佢係咩水都唔知

其實幾靚有氣質唱歌都好聽，但冇會紅到既feel咁

呢條女好撚煩，我上親東網見親佢個名都係講緊自己有幾慘，收皮啦好嘛

佢幾cute

無人想知

條女好撚正wor

簽星夢 = 收皮

打得好